係阿 所有勇武退場post都係五毛分化撚黎

咪繼續圍爐囉 話咩真手足比人現場屈鬼都唔會心淡點點點

屌你估真係打機咩

所有唔岩聽既都係風向撚
覺唔覺有番14年影子

洗唔洗利申左係五毛阿sir放負分化撚先

全部小隊都係假
所有野都係鬼作出黎

推

唔捉鬼
退場post係鬼係帶風向

樓主係5毛

拉

只會愈來愈多勇武出黎